%!TEX TS-program = xelatex
\documentclass[print]{cv}

\begin{document}
\header{Rocco}{Galluzzo}
       {Software Developer}

\begin{aside}%
\section{contacts}
    C/da San Pietro 4
    S. Giovanni di G.
89040 RC - Italy\par\smallskip%
+3932797******
  \href{mailto:rocco@galluzzo.me}{rocco@galluzzo.me}
  \section{online}
  \href{http://rocco.galluzzo.me}{rocco.galluzzo.me}
         \par\smallskip%
  \href{http://twitter.com/byterussian}{Twitter}
           \href{https://github.com/byterussian}{GitHub}
           \href{http://www.linkedin.com/in/roccogalluzzo}{Linkedin}
  \section{languages}
    Italian
    Good English
    spanish notions
  \section{programming}
    Ruby
    (Rails, Padrino)
    Python
    (Django, Flask)
    JavaScript
    (jQuery, MooTools)
    Scala, C, PHP
    CSS3 \& HTML5
\end{aside}

\section{summary}
Software developer con 5+ anni di esperienza nello sviluppo di applicazioni web
prima in PHP poi in Ruby. Ottima conoscenza di tecnologie correlate, in particolare
database, SQL e non.

Seguo inoltre con interesse l'evoluzione del web e non ho problemi ad imparare(e adottare)
nuove tecnologie e/o strumenti che possano essere utili nel mio lavoro.
\section{education}

\begin{entrylist}

  \entry
    {2002-2007}
    {Scuola Superiore}
    {IPSIA, Siderno RC}
    {Tecnico Industrie Elettroniche. 80/100}

\end{entrylist}

\section{experience}

\begin{entrylist}
  \entry
    {1-10 2013}
     {\href{http://www.23learn.com}{Up\&Sell.it}}
    {Cofounder}
    {\emph{SaaS startup che consente di vendere in modo facile e veloce le proprie
    creazioni digitali. }}
  \entry
    {01-09 2007}
    {Freelance}
    {Freelance Job.}
    {\emph{Sviluppo di applicazioni web, plugin per i più conosciuti cms php per
    aziende in outsorcing.}}
\end{entrylist}

\section{interests}

Books, electronics, usabilty, startup world, hacking, web, typography, SEO, SEM, music, motorcycle, boxe, fitness, jogging,
turtles, sculpture art.

\end{document}
